無知一問 今日28號唔是入airport咩

一個post都無？

轉左1600~1900愛丁堡廣場

Thanks 九月一先飛？